Toen Esmeralda klaar was met aankleden, was het hard werken geweest Barker, want haar minnares was verschillende keren van haar weggebroken staren vanuit het raam naar het prachtige uitzicht, en was meer dan geweest meestal ongeduldig - er kwam een ​​zachte klop op de deur, en in antwoord op Esmeralda's "Kom binnen!"
